九龍灣要人 急

1

2

搵人淋佢地紅油算啦
洗唔甩等佢地係人都知道佢地奶共貪錢

Push

要人啊快啲過嚟幫手啱啱同個師兄傾左兩句
話點解無自己人嘅？
要多啲人嚟幫手先得

推

聽日見！

依家見啦

搵個蛇頭出來

2樓好多自己人啦上嚟啦

bin 9 佢

一個黑衣人都沒出現

Coming

.

幫推

支持lee 老師